一個人懶就會不斷搵藉口畀自己

叫你去做下運動
唔好成日留喺屋企發毛
你話運動要人陪先做到
然後我問你一唔一齊做 你又唔做
其實根本就係你懶無決心去做

你就係所有事都係咁 做人無決心無恆心
不斷搵藉口畀自己
咁樣點樣成功？

人地唔想同你做...

我認

首先要踏出第一步